係唔係覺得唔夾就唔應該開始

我係個好依靠人嘅人
唔係話好chur好痴身嗰d
但我好希望得到另一半心靈上嘅support
最近好似鍾意咗個好鍾意獨處嘅男仔
係咪覺得唔夾就唔應該再諗
其實我好驚自己鍾意人 覺得自己好唔值得開心
唔值得有人鍾意

[quote]我係個好依靠人嘅人
唔係話好chur好痴身嗰d
但我好希望得到另一半心靈上嘅support
最近好似鍾意咗個好鍾意獨處嘅男仔
係咪覺得唔夾就唔應該再諗
其實我好驚自己鍾意人 覺得自己好唔值得開心
唔值得有人鍾意[/quote]
why

樓主做咩咁諗 每個人都有嘢值得比人鍾意 點解唔夾？可唔可以講多少少

因為我好自卑
好討厭自己

佢好似好鍾意一個人
我希望我嘅所有嘢都可以同我嘅另一半分享
希望佢著緊我 但佢同佢ex就係因為佢ex覺得佢唔夠關心佢所以散
我哋有個好熟嘅共同朋友 佢成日同我講我哋唔夾

有無咩因由 自細就咁

屌 好似即係未肯定 未肯定即係仲有機會啦 朋友話唔夾你未試過又點知真係唔夾 好多嘢都需要拍拖之後磨合 大前提係你要肯去試先有機會成功

我曾經有段時間都好自卑 覺得自己垃圾咩都做唔成 但係睇翻自己過去揀啲自己做得好嘅嘢去放大 蓋過自卑即可 唔知有冇令你開心啲

好似有抑鬱之後先係咁
係其他人眼中係咪好奇怪嘅諗法

巴打多謝你

我望返過去開心嘅嘢都會好傷心
覺得永遠返唔到以前

介唔介意講因咩事抑鬱? 自己都曾經唔開心過兩三年時間

係
唔夾又有感覺即係代表你只係嗰下嘅浪漫上腦
熱戀期過左，你就會發現同對方唔夾嘅話相處會好辛苦，好多磨擦
最後出路得兩個，一係分手，一係逼對方迎合你 或者 你逼自己迎合對方，然後再頂唔順分手
所以奉勸樓主唔好浪費時間青春係嗰唔會有結果嘅人

利申: 過來人，同依家女朋友好夾，返唔到轉頭

著眼點姐 開心嘅回憶係比你傷心個時有安慰 再重新出發 咁先有開心嘅未來而唔係因為返唔到去以前而失落

自悲唔代表唔值得畀人愛 好多人相愛無機會 甚至遇唔到一個咁樣樣嘅人
交往係學習嘅過程 無論呢段關係可唔可以走到最後 雙方都可以喺呢段感情入面互相學習 令自己變成一個更好嘅人 令對方更愛自己/喺往後嘅日子再搵到一個更適合自己嘅對象

每段感情都無話好夾同埋最適合 唔知會唔會走到最後 但一定要有心磨合 如果樓豬對對方有意思 搵個人錫吓自己都無話唔好

由細到大都好悲觀 睇過心理醫生同精神科
我諗最影響我嘅係屋企人 我係dse放榜後先越嚟越嚴重
我會有把聲同我講嘢 成日鬧我

我同佢有討論過類似問題
佢話真係想搵可以一齊行落去嘅人 唔想浪費時間係唔適合嘅人身上

多謝你
雖然未到好愛佢 但會成日幻想我哋一齊 甚至結婚
你講得啱從來無人知咩人係最適合 我唔會避佢啦 要嚟嘅就俾佢嚟

聽落都好大壓力
加油